其實去歐遊兌定錢定海外提款抵d?

大鄉里出城，唔識

睇你幾趕啦
好趕嘅，咪海外提款，又唔洗帶咁多錢係身

唔趕嘅，咪銀行睇啱價個陣買，去之前禁哂出黎

依加eur個價都好靚啦，早幾個月係9個幾 10蚊

個邊興唔興credit card?

歐洲點會唔興

歐美點會唔興

因為我聽過佢地用debit card多

有啲要6位pin碼 (香港卡無)
唔建議太依賴credit card

直接enter就得

咪又係 Visa Master

Thank you

兌定少少.黑仔上嚟用唔到都有錢係身

Cirrus同Plus好似每次海外提款要收HK$40手續費
提得款少就唔抵

香港唱d ok. 用信用卡安全好多。 始終歐洲治安較差

信用卡安全好多?
歐洲好多人炒低你信用卡號碼之後上網小額交易

Paywave 先安全少少

信用卡就算比人偷了 做非授權交易 都唔洗你負責。

過程煩到痴線

好過現金 比人偷晒就gg了

好似要$100我上次唔知要咁貴，就分開咗兩次提，結果食咗200蚊續費

興架,但銀行可以收你海外手續費,mastercard/visa自己又收

正常唔會現金放晒一個地方。銀包放當日用，其他放money belt, back pack etc. 分開放

Applypay呢類nfc 應該最穩陣

歐洲用信用卡其實都普及既
但就要係有staff果D counter用
例如你話自助售票機果D就未必得 因為要你入PIN code
有D餐廳/地方會只收debit card 要小心D

至於現金定係海外提款
我會建議兌定Euro先啦 始終海外提款會有手續費同匯率問題